有冇絲打會介意男朋友唔係處男？

成日都聽見啲連登仔好介意女朋友唔係處

咁相反 其實有冇絲打會介意男朋友嘅第一次唔係同自己發生？

介意
冇乜所謂

介意 只會揀處男做男朋友
利申 處

好介意

介意 但係唔知道點分

應該會比較介意佢之前有無sp, ons, fwb嘅經驗多啲

唔係絲打投唔投得

青頭仔第一次做應該好易明嘅 話晒都冇經驗

利申A0毒撚

你係Gay的話咪投得囉

意外地正評領先緊

介意
玩夠就搵乖女埋單

點解會介意？驚佢拎ex黎同自己比較？

會介意 但講親啲人都話我癡線

同ex比較
但係我正過佢ex好多 所以又心理平衡番

成班處男正評

介意

之前遇到一個男仔，佢乜都好好，感覺都有，比埋連登ac我，之後同我表白，之後睇佢cm先知道佢唔係處男
個心一直un住un住，最後同佢講左，就冇下文了。

處

但床上功夫另計喎

點解要介意對方係咪處男呢？
大家互相鍾意對方咪得囉

一來啦 有啲似男仔既想法咁 可能因為自己係處 都希望另一半係純潔既 大家都係第一次體驗就好 咁先最難忘 想像佢同其他女仔搞過會唔開心

就好似男人都會介意自己女朋友/老婆第一次唔係比自己咁掛我諗，加上我個人都諗幾多野，怕有比較心理
同埋可能因為自己都係，所以會更加希望對方既第一次都係自己

發現原來好似得我一個唔多介意

驚唔夠佢之前啲女朋友好

咁假若他日你遇到一個 你好愛好愛嘅男仔
但佢之前拍過拖 已經唔再係處男
咁你都係選擇放棄 唔同佢一齊？

廿幾歲仲係歲男 有笑佢幾日

真係好愛就唔會放棄
而且要睇年齡
你話如果二十中尾唔係A0仲係處男呢啲講我都唔信啦 呢啲就會睇得開

而且其實主要係驚自己唔夠佢ex好 會比較

明嘅我
尤其係自己係處 冇經驗，做個時又唔知對方做得開唔開心

應該屌我舒服好多

其實真係中意一個人應該都唔會理佢係咪處掛
如果因為佢唔係處就唔一齊，咁其實都只係處女情結，都唔知係咪真係中意個個人

利申 處男

非處必須死
（歡迎青頭仔PM）

又要貼多次

老公係一生一世既，唔同男友咁唔滿意可以被佢中出即飛
揀老公就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既
但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?
所以如果老公d精第一次唔係射係自己個西入面, 而係俾左第個女人, 又或者佢既左右手,
簡直係女人既恥辱
再者男仔迷人巨鳩何奇吸引
熱辣辣既精液，紅卜卜既龜頭, 加上果種養精千日, 用在一時既豪情氣慨, 有邊個女人唔鍾意?
即使第時老公碌棍用耐左彎左
兼鳩毛都比你坐甩晒，成個比薩斜塔咁
你都唔會太傷心
因為呢D都係你一西坐爆而成既
但如果有第個女人又或者係飛機參與過呢個工程就唔同講法了
情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋
同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣
試諗下如果第時結左婚同老公行街
你地撞番當年用佢小穴緊緊啜實你老公碌巨鳩既人
你老公同佢介紹你係佢老婆時
果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣
身為女人既你又點樣接受此等奇恥大辱?
即使你果晚番屋企怒執老公一百幾十濟發洩
都無法改變事實
何況呢個破麻
你仲要對住佢成世呢?
再者，因為當價錢=0時，男人既第一次Qd肯定大過Qs
所以男人既第一次係economic goods
而又由於我地唔可以o係factor market買到一碌青頭仔既鳩
必須o係product market 買一個未出過精既撚
於是飛機都未打過既青頭仔就比一早出晒精既撚樣多一個有價值的factor作bundle sales
結一次婚閒閒地都用數以十萬
你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既男人身上啊嘛?
加上如果第時你D姐妹啊老友啊問起你老公既第一次係咪俾左你
除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答”係“啦
否則你答”er......“
或者”係唔係第一次咁重要咩“
又或者”我唔想答“
你D姐妹老友都一定心裡有數
你竟然係回教徒
老公隻豬肉腸第一次唔係你食
所以大家揀老公一定要揀未打過飛機既青頭仔
否則將來後悔莫及

再講多次我唔係可以容忍到個老公係n手的人
講明...係老公唔係男朋友!!!!

Too long don’t read

雖然男女都會介意另一半唔係處
但兩者執著嘅地方完全唔同

一陣又畀人話死魚

推一推

屌 原來係你黎 改咗名唔認得

唔多唔少都會介意
會諗到佢同佢ex扑野個陣既情景
然後就會諗 如果真係同佢做既話
佢會唔會將我同佢啲ex對比

大量連登毒撚正評

點解介意非處女會比人串
介意非處男會咁多正評

樓上答咗你

男既打死都話自己係處啦on9

其實係咪處先會介意處